"En ik ben blij hier te mogen staan, als je me toestaat.
Net als jij vind ik het leuk om toeschouwer te zijn. '
"Oh, maar ik geniet er niet van," zei Esmeralda.
"Ik zou dansen als ik kon.
Ik ga leren.
